集氣！每人一句負能量。

今日解決唔到，唔緊要，因為聽日都唔會解決得到

最多咪死

無用架

人地隨便做都好過你認真做

你有內涵，都要你嘅樣令到人地有興趣去了解你嘅內涵至得架。

唔洗咁頹嘅，你仲有個好朋友叫「失敗」嘛，有幾何佢唔會搵你？

「你認為自己只是個一無是處的廢渣？
其實不然，至少你還有清晰的思維認真看待自己，並接受了這個事實 」

你已經好過好多人咖啦

搞唔掂？你有邊次搞得掂？

咁努力做咩 咪又係咁

預左架啦

其實你條件咁好，點解你無女朋友嘅

你實得既

In the long-run, we are all dead.

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

很多學生都覺得開學很討人厭，那你知道當你以後上班，每天都像是開學的感覺嗎？

其實死不怕 係怕身邊人早死過我

我地唔夾

你係醒目仔嚟㗎，你得㗎！

只要永遠唔嘗試 就永遠都唔會失敗

呢句好正能量喎

努力唔一定會成功，但唔努力一定好輕鬆

你驚衰? 放心啦，你已經衰到貼地，無得再衰架喇